(有片) 淫賤港女派帽 被港男亂棍打死!!

條港男好似發左癲咁

你勾佬仲攞棍扑我
唔撚癲都幾高EQ

港男的宿命